多謝水炮車警員，知道你身在曹營心在漢

首先要多謝水炮車團隊，
如果無你地既幫手去射清真寺
我地先知原來清真寺係無形既「春袋」
大把影片都可以清楚顯示到無存在「誤射」

黑警係咁不斷用FB去澄清水炮清洗清真寺
仲要出動埋高層去解釋呢單野
就知道呢單係最珍貴既核彈
Madam Yu 一定個心會拿住拿住

你地黑警以為加曬重裝去防西九龍站
點知最後衰番自己人手上，呢下真係咩面都無曬
加上Solomon yue 已經係咁推呢單野比其他人知

就算明天記者會開得成
咪又係集中攻擊手足點樣破壞公物去打飛機
同埋無得用屈水炮車比人裝左彈弓呢招嫁禍比手足
如果你地真係用呢招既話去解話
又可以比外界宣稱，警方所有野都係唔安全

傳媒明天焦點一定會問清真寺單野
我估明天記者會開得成都應該唔準傳媒問清真寺呢單野
只可以問有關暴力事件，去掩飾自己既錯失。

傳媒朋友記得聽日一定問清真寺呢單野

清真寺單野一定要搞大佢